個fd就結婚 日日呻畀個港女嫌佢人工低

個fd叫做識左十幾年
依家廿中 搵兩萬尾
佢女朋友（今年尾結婚）
做小學老師
上年已經plan定結婚
一早已氹掂佢自己老豆老母拎首期出黎買樓
名淨係落自己 要佢阿妹住埋
但要我個fd幫手供

我個fd由上年開始呻
話自己老豆老母日日問佢點解要咁早結婚
又冇搞大個肚 又要幫人供樓
我都講過無數次你諗清楚未

到審判日越黎越近
（原本係上年結 條港女話要多d人睇搞到遲一年）
個女人就越黎越多說話講
又話要買龍鳳額 豬牌 唔想租
又話結咗婚要畀佢老豆老母家用
話明鎖匙佢地會keep 方便執屋wo（住到好近佢地）
開門利是講到明最少十萬
講真畢咗業有幾耐 儲得幾多錢大家都知

到依兩日條女開始玩針對
又話我都搵得多過你 好心就轉工
講到肯嫁過畀自己低人工既已經好將就
又話自己屋企人其實唔太滿意剩剩
我個fd得個忍字

我聽完都覺得好煩
佢又講到好愛佢
唉 同佢絕交又唔係 點攪

收番首期，觀望下條女先決定走唔走

建議佢分手啦

感建分

男人廿中結婚=end game

傾盡你所能，務必阻止佢結婚。
如此勢利之女人，婚後盞家無寧日，到時人又冇錢又冇樓又冇，趁未鑄成大錯，及早收手，出面大把女。

我係你個friend 真係唔結住
拖多幾年睇下邊個急啲
都未結婚已經俾咁多說話佢聽又睇佢唔起
結左婚都唔慌會有好日子過

分手啦

結左都家嘈屋閉

首期都唔係個男出

感建分
婚建離

趁未結婚好分手啦
呢啲女人養唔熟

可能有少少1999
係條女老豆老母畀首期
層樓淨落條女名
我fd負責供

女既賤
男既咁都結 垃圾
利申：快啲結 唔好放啲垃圾女人出黎害人 祝好

同佢講，唔好愛字掛嘴邊，愛情解決唔到現實問題，更惶論現存隔閡，一失足成千古恨。

btw樓主講唔清楚首期係男定女老母比

咁月供$2000 都ok既

分手啦
先廿中 仲大把時間 洗受你氣？

溝著個港女結婚都好快離
反正佢淨係幫手供 咪當租屋住

個女人會唔會含吹奶啜先

佢女朋友幾大

幫手供埋一份都合理嘅
當自己搬左出去住夾返一份錢姐

但係問題在於條女性格咁撚閪
憑咩咁自我中心 話想點就點
真係有個西就大晒咩

條路自己揀

我就咁聽就好有問題
但佢好似唔太知咩事咁

好似間屋明明講左兩個人住
到個fd應承肯供
無幾耐條女個妹又住埋一份
話屋企唔夠地方
我心諗：明明走左個人應該多左地方...

差唔多又係2x

咩年代仲擺酒

一定比女家睇唔起 而家仲要條女都睇唔起
做男人做到咁不如死左佢算啦
2萬尾廿中唔差啦 大把選擇（個人本身樣衰例外）

冇名要供樓? on9 la

我個fd正常樣 （做開運動個d)
條女...口又大面又闊 又矮
但係我把口叫佢唔好結冇乜說服力

開門利是係俾姊妹咋喎
咁都要十萬？

定你想講禮金？

知道條女+佢屋企全家係咁咪鬼結啦
點頂一世

唔好放佢出黎

咁應該我聽錯 條數條女老豆老母開既
最大問題係 所有人都覺得有問題
但結個個好似唔知發生咩事咁...

條女就係睇中你個fd on99咁
佢真係結左既話好快會後悔

試下改下個 tone 同 d 用字

條女搵得多，外家比哂首期，姨仔一齊住，免費定期有人執屋

呢個 package 幾正

我聽得出佢心裡面始終有條刺
覺得條女搵得多過佢
加埋日日畀佢屋企人洗腦

但我其實講唔到d乜
講到太盡又冇意思

叫你個friend唔打算分手就唔好搵人訴苦，慳返啖口水返去哄老婆

人哋樓都有埋

咁你同你fd分析下未來會面對時隱憂。提左佢佢死佢事

姊妹丼

真，唔係搞大左個肚都唔好咁快做老親啦

快撚啲走啦叫你個friend
張祺忠有版你睇

你個fd過幾年畀唔畀得起幾百萬首期先？

我驚過幾年 你fd直頭後悔無咗呢個有錢女

又作故仔
Hi 記者朋友

分手啦 有撚排你個fd受 同佳2.0

比個post佢睇

又話要買龍鳳額 豬牌 唔想租
開門利是講到明最少十萬

咩年代

條女咁嫌棄點解仲要同你個fd結婚？

個妹咩事 日後屋企支出點分
不過死要擺酒啲港女都唔會係好相處
有排佢受
仲要屋企所有嘢2對1

女家出首期已經輸左,一係一世做狗，一係唔好結婚

唔落名但係要幫手供你個fd咁都忍得 屎都食得啦

中出即飛

你唔駛講，俾條連登link 佢睇就得啦

你個fd好愛條女咪由佢囉
又唔係要你去結
做兄弟唔洗咁就絕交嘅

如果結婚做咩只落條女名

同佢講留名睇離婚

落一個名其實好common，慳返個人頭
反正都結左婚，咁冇咩所謂，萬一離婚係有得傾

禮金我自己都俾八萬八，之後女家又買返4萬金器俾你，而家都值5萬

問題係供樓，冇咩可能男仔供哂啦

成單野好鬼囉

如果幫手供都OK
阿妹住埋就好奇怪

廿中揾二萬尾已經揾得多過好多人，咁後生大把世界啦 條女都係覺得佢好先咁早封佢盤

同意

你話你個fd一味死忍
即係佢自己都條氣唔順唔撚gur啦
咁樣日日俾條女串兩句
忍忍吓遲早頂唔緊
真係叫佢諗清楚先好結

條仔搵得兩萬幾都冇可能供晒啦
仲有平時啲生活開資燈油火蠟

禮金10萬又真係唔算多
仲要女方畀晒首期，跟住又要買返啲金飾嫁妝

我係女人都唔想租金器啦
買完擺喺度，轉個頭又升
有啲人擺酒戴完，轉頭就趁金價靚賣返出去

唔好同我講話買美股賺得仲多乜乜物物
金夠保值，特別係戰亂時期

錢銀上男方有賺
首期唔駛出 淨係出個十萬八萬
間屋有份住當俾租都要啦
但女方性格咁就真係有排受

同佢阿妹住多一個人已經好多問題

未結都咁功利 結左都唔會有好日子過

男方連老婆畀家用自己老豆老母都話唔好
女方都唔會好過啦

3P方案

屌你老母結左就真係做牛做馬
快d分啦叫佢

有份供樓離婚點都有得分
根本唔洗驚
男人唔同女人 老咗無人要
頂多離婚識過件
點玩你朋友都抵d
佢地見你朋友為人比較弱勢
所以打算食住佢姐

建議樓主朋友諗清楚先，結完婚要同佢細妹一齊住，又會突然女方屋企無位比佢細妹住?同埋唔落名你朋友去供層樓，點諗都唔合理

開門利是10萬？比姐妹10萬？就係禮金10萬都貴啦！on9嫁？

聯名哂左個首置名，又麻煩

晴報feel

二十中搵2萬尾重想點？

同女朋友講層樓一齊供，首期一人一半
名就一齊落 問題即刻解決一大半
阿妹就唔好嚟住啦 關佢柒事
結婚就話開門行是俾少啲 金器一半租一半買
呢啲野唔開口講無人知啦 結婚都係得一日好好睇睇

男既無名
但係要幫手供樓
仲要層樓要比多個細妹住
呢個安排佢居然無反枱
無得救係咁先

你朋友都on撚9

結完一定後悔
成世做奴隸
自己諗

幫人供樓冇自己名
你fd係咪on撚9架

女教師好多都好撚西
你fd咁都頂得順

用到第二個首置先啦
呢啲唔聯名 到時錢又冇樓又冇

離婚可以分家

平過租太空倉

仲想點

等多三五七年啦
男人老狗怕咩姐，40歲都可以識到個20歲啦
睇到我身邊d單身女性朋友（過30）果種心急樣，個個都好似好缺愛咁

未結就錢錢錢 結完有排受

感建分
你fd個老豆老母都睇好佢地啦
未結婚已經嫌三嫌四
結左仲得了

咁咪拖多佢三五七年先囉

分啦…
只要之後遇到更好or自己條件變得更好，就可以彌補到今日嘅選擇。(建議你都係唔好再搵港女喇…認真

但要排隊去廁所

條女擺明搵水泡，搵兩萬尾好失禮，有幾多人萬幾蚊養全家，以為做老師好威威？

一齊去

呢個時代 人工唔重要 樓先最重要

條件幾惡頂
如果話個妹好正都可以諗下一齊住玩下
不過都係覺得咪鬼結婚同供樓 搵笨嘅
小學老師有幾勁可以嫌佢人工低？

分手啦，婚後實好多說話你聽

假膠？

你個fd毒撚黎
蝦到上心口都無動於衷

得首期要供都算有樓？ 仲要幫手供無自己名

夾錢租樓都無咁受氣

條女出首期 你朋友真係無得出聲

飛左佢，完

本身覺得唔應該結
咁睇結得過

你個朋友的情況同我一模一樣，你朋友係咪我？

不過唔同的係老婆無嫌我人工低反而話養埋我

其實寫一個名真係好撚正常

我第一層都係寫老婆名，一齊供

現在買第二層寫自己名

主要係預計一定會買兩層以上的樓，現在的玩法當然係寫一個名慳稅，一齊寫名有獎咩on9

到時間屋所有野都無話事權，疴屎用邊隻牌子廁紙都係佢兩姐妹話事

教書行頭咁撚窄，女多男少，
好多同學讀緊書個陣已經俾人mark曬
拖多兩三年條女倒貼俾翻你朋友都似
廿中就結，實成世俾外家食住
自己冇所謂呀
自己老豆老母都俾人食住就實反枱

要問埋呀妹正唔正先

有講既，但係係下一句先講，9唔搭八咁

用錢恆量既關係唔會係好

呢啲女人強城啲
但原來離婚後，女人都要分身家比男人

要對咁嘅閪女人成世真係萬劫不復
離咗婚又乜柒都冇
未結都唔開心結咗點會開心

樓主係咪女黎

真係拖佢幾年就upper hand
唔擺酒唔俾禮金 層樓唔落條女名都得
更何況可以識過個

上面有人話唔好溝港女
雖然咁講好衰 但係香港咁嘅時勢 bb出世就咬住個外籍係安全好多

咁似D女既八婆Fd

教乜嘢小學咁巴閉
老老豆豆教得小學咪又係讀書唔成又貪份糧嘅先走去教，名校除外

香港班教畜真係不敢恭維

真係建議分手

咁樣唔係娶老婆係入贅都不如 ，當奴隸咋

外父送走二個女甩難就真。

宜家啲小學老師好多都細個讀唔成書
又唔係有道德
貪份糧去教書

傻仔廿歲中就比條女食住
出面分分鐘有幾頂綠帽都似

搵幾錢關你撚事咩
有錢都係死左先分比你

既然嫌三嫌四 分手添啦 無人迫你鍾意個低人工過自己男人

pin this

唔小心入錯房

比女方出晒首期日後只可以做狗
死都出番一半

條仔撚會拎到首期
拎10萬禮金都牙痛咁款

係兄弟嘅 同佢反面都要阻佢結婚
佢憎你一排好過痛苦一世

過來人 個朋友拉極都拉唔住
結果唔夠兩年就帽咗 仲俾人笑廢柴
女人仆街起上嚟恐怖過男人好多

即係全部都個男供？但同時齋落個女既名同埋個女既呀妹住係到？

老師有排跳point
而家starting 都咁柒串咁勢利遲啲有排捱
廿幾歲做得幾多年野明知你朋友兩皮幾人工又開十萬禮金
叫佢咁叻搵個醫生律師做老公囉
擺明中意錢多過你嗰fd
再唔走隨時人財兩失

咁你fd係輸哂，結左就準備成世做狗

你個fd

而且離婚可能冇得分
因為層樓係個妹有份住
就算分 都係分3份 甚至4份1俾樓主"個fd" 唔係分一半

真

我父母就係咁 由我細個嘈到大
話想有呀爸呀媽心理健康啲 健你老母咩
一星期見佢地一次都見到佢地反撚轉間屋

依啲閪女人有本事嘅咪出去釣金龜囉
有能力嘅就百貨應百客姐
唔好比我睇死
知自己無能力釣就係到日哦夜哦怪個男人搵得少

利申：只針對眼高手低嘅拜金女

同佢女朋友既妹一齊住???姊妹丼

男嘅想成世俾人騎住？
唔係就分手啦

所以香港離婚率咁高唔係無得解

不如兩個字講曬啦
窮撚

其實唔結咪得，男方自己攞嚟賤

講多少少想聽

男人廿頭結婚呢？

睇吓要供幾多
如果供三五千咪當租樓兼有得免費玩中出老雞
千祈唔好搞大就得
話唔埋有機食埋佢個妹呢單deal算ok啦

飛咗條女，放生自己

女人不嬲係
尤其依家呢個時代唔講武力
玩手段女人賤過男人百倍

食軟飯係咁

咁係咪要寫埋你fd個名

睇個勢冇軟飯食

去到外國
做老師根本賺唔到幾多錢
教師人工高係香港嘅On9之處

要比錢供樓
但冇你名
點樣軟飯

佢做老師之外有父幹？

咁死得啦
第日住埋入去仲難受
實成日提住
你fd呢世都唔洗係外家有地位

咁都仲結on撚9

屌！小學教書婆巴乜閉？大撚把人嫁唔出，你使同佢急

叻仔

咪係
根本就係條仔廢 仲想點

老老豆豆，你個fd係愛條女我覺得冇乜大問題

男愛女，女又肯嫁即係都愛啦，真愛喎

個首期係女家老豆老母俾淨落個女名好合理，你個fd可能之後俾少d家用或其他野出少d補數

好大問題
條女鍾意錢多過條仔

就係知道條仔廢，又未定性先至唔俾層樓加名
不過條女都係算死草

你睇清楚d先

帽左啦

搵借口分手姐

如果佢冇女應該係買電子雞相嗰啲犯賤毒撚

痴線
講緊佢條女 一啲尊重都冇
咁嘅人都做到小學老師
對未婚夫都咁講嘢對啲細路會幾衰

完全唔同晒
聽落好吸引

張祺忠係搵錢嗰個，不可類比。

成件事只有一點係真，條港女多算計同自私。。。咁樣結緍不如唔好結

咪啦 唔好放出黎

兒登好多文盲
笑撚死 第一個comment就炒
仲有92個文盲like

未結都咁多不滿 結左等戴帽啦

條仔好垃圾

條女全家，包括條女，都覺得出左首期就係比左軟飯樓主個fd食

true，軟飯男

又比說話佢聽 要幫手供又唔落佢名
又要比佢妹住 又要比匙佢老豆老母 扑扑下野都驚有人開門

係我就飛撚左佢 跟本睇你朋友唔起 臭雞

勢利真心娶唔過

送走個fd定救佢 你諗

得廿中 洗撚咁快結遲下條女仲急過你

後乜野悔 條女有錢都肯定唔會益條仔啦
同埋比得個首期算乜野有錢 又唔落佢名 仲要個個月幫手供樓 比埋家用 比條女陰乾
曰日比條女食住 一個唔滿意激親佢喊離婚 到時人又老錢又無老婆又走佬 一世人就咁比條女玩完

有人建議我記pin下
理想：可以聞阿妹底褲打J AV情節（我冇見過佢阿妹）

但事實係：多個人養 好多野share用要畀埋佢個份
佢d fd出出入入要招呼埋

咁都有女

你個朋友on9無得救

建議你等到條女30尾做特價

我成日覺得教蓄大部份同黑驚結婚
賤到死
知到第日小朋友畀d垃圾藍屍教即刻唔想生

離婚嘅話就算層樓無名，有份供都應該有得分身家，驚閪咩。咪俾條港女落全名自high下囉。

「一半一半的攤分
離婚分產中，法官會考慮當事人雙方資產及借貸，還有夫婦雙方各自的收入能力，以及將來的賺錢能力。在財富的分配上，雖然說，香港終審法院在LKW v DD (2010) 13 HKCFAR 537一案中，判處妻子在香港離婚時，有權分得配偶一半資產，是一半一半的攤分，但是並非必然這樣，離婚法庭會考慮雙方結婚年期、大家對婚姻貢獻、婚前身家、合理生活水平等因素，而判決贍養費和如何分配財產。

權益分配，離婚法庭考慮雙方的金錢上（買樓首期、律師費、厘印費和供樓和非金錢上（放棄外出工作賺錢，做全職媽咪）的付出，亦同時考慮其它因素。」

分手
你朋友係佢面前唔會有尊嚴

重要小學老師 十個有九個變態

老實講未結婚個女仔已經講到咁
結左婚之後都唔會安寧
日日單單打打都唔好受

阿妹有份住 供樓錢當俾家用
分分鐘變咗 de facto 層樓係條女屋企嘅財產
樓主"個fd"養條女

咁樓主"個fd"就要俾膳養費

根本係
而且有份住一齊供咪當交租，有咩問題...
金器家用大致都係合理範圍，唔過分
做唔做到可以再傾
禮金就多左d
不過係連登問實講到白嫖白住先係合理

Btw, 人地結婚同你絕交有咩關
佢娶個唔好既老婆你就要絕交
你暗戀你個frd?

請唔請人奶西

首期又要兩老比
供又唔洗自己供

無左條仔個2萬幾，壓測都過唔到
有樓？

小學教師自己都3萬幾
買平d未必過唔到
同埋樓主都係講供一份無話供哂
幫手供呢part唔覺得條女咁十惡不赦

嫌人人工低俾說話人聽先係最大問題，未結婚就咁仲得了。

其實一個願打一個願捱
可能你個frd貪人有家底呢
唔係佢做咩咁心急要結婚

供樓果度都合理, 你當交租咁 (如果離婚分家身, 係佢分條女層樓)
日常開支就可能AA/ 除3份, 計埋個妹

3萬幾過壓測
個首期隨時係層樓一半

如果已經諗離婚, 點解要結婚呢??

你一箱情願以為一齊供樓，實情係交緊租
佢要離婚你會法庭見

戇尻

臭西嚟

咁要睇個妹係暫住搵到人嫁就走定乜料囉 如果係諗住做老姑婆嘅話落我名都唔制thx

同埋你有無買過樓 供樓用mortgage link account嫁嘛，條仔直接打錢入mortgage link account咪可以proof佢purpose係供樓囉，最緊要keep supporting

就算係佢只係打錢去條女普通戶口，當比老婆家用，我睇佢咁弱都係成份收入俾埋㗎喇，法庭其中有準則會跟婚姻貢獻度分㗎嘛，如果唔係家庭主婦咪收皮。

「物業只有一人名亦會分配

業主不要以為，若物業口只有自己名稱，離婚後就不會被配偶分配。因為當離婚時，夫妻二人的所有資產及物業，不論是以個人持有還是聯名持有，法律上一律通通會被視為家庭資產，可由法庭作出分配。因此，就算物業只由夫婦其中一人持有，另一方亦有權在離婚時要求分得該物業的部分權益。

當法庭判定要求將一個物業轉讓到另一方時，一般會有三個情況，第一是物業的擁有權可毫無保留地由一方持有。第二，若法庭認為轉讓物業的價值超過一方如女方有權獲得的總額，女方可能要向男方支付一筆款額作為補償。 第三，如轉讓的物業仍有按揭，而雙方都未能即時償還按揭貸款餘額時，轉讓前要先得到承按人如銀行的批准，而持有物業的一方要負責償還餘下按揭貸款。」

溝佢條女 做第三者 拆散佢哋
忍辱負重咁幫你個friend

其實咁樣遲早都分
未結婚早啲分手會更好

無咁誇，自己計一次先再講啦

公開呢個港女名，為人師表咁撚賤格。教壞細路仔。
都係分手好過，條女完全係當你個fd係提款機！

好明顯係交易，快啲離場止蝕

真心 應該分手

娶完再離婚 分鳩佢一半

每次有呢d一齊供樓case連登仔就會講到一定要分手
但其實無咩夫婦會落哂2個名
實留個之後用

100%你個frd供哂？

睇咗咁耐 呢個留言最公道

條女幾歲？
認真結婚無好結果！叫你朋友同佢分手條女會驚到賴屎，重要小學教師難揾仔

條仔兩萬尾唔差，大把女要

結咗婚一定有排煩
呢啲女人累你一世

阿妹遲啲有男朋友/朋友帶埋上黎，間屋就唔止三個人住啦...
同埋成家立室都係想2人世界，加埋佢個妹咪又係冇私人空間

到時你地罵交，佢個妹幫手屌埋你一份添

問題日後會麻煩，幫條女上一課代價係無人要

唔好做水魚，分手唔幫佢供可能佢成陷入困境

好似係條女唔洗供 100%要個男人供哂喎 大佬

廿中揾兩萬尾算唔差 但係供完樓可能個個月得返好少好少可以自用 咁既生活仲要捱三十年

但條女乜7都唔做 幾十年後就有層樓落袋

條女真係愛條仔 就應該兩公婆一齊分擔啦

家姐就唔要，要細妹

大面嘅女人最恐怖

啱呀，係年紀仲細衰on9，唔好比佢on9累自己一世。

有啱價值觀，父母雙方同意的話，廿幾歲結婚真係冇問題。同子女代溝無咁嚴重，又唔使子女廿幾歲就要養退休父母

但係呢個case建議分手佢根本吼住啲錢
唔係話你朋友好有錢，而係條女少少都唔放過，睇中條仔易恰

又要首期又要畀佢妹住，係咪有得兩女共伺一夫先 既然女方高人工啲，女方家用唔應該男方討論承擔，而且男方都有父母供養

另一個分手位係條女太愛面子工程，浪費金錢
龍鳳額、豬牌、飲宴做show根本燒錢

係唔係處先

佢朋友捨得先算
咁難得搵到個女友有能力買樓
佢都要取捨啦
雖然受氣，但至少冇住屋上嘅問題

Afford唔到佢d不公平條約，分手

男人遲d結婚有乜所謂
睇條女去到3字頭嫁唔出貼大床求毒撚娶

人工唔係男多就女多架啦， 接受唔到咪唔好結
男高人工就理所當然
女高D男就食軟飯

一定要男人工高過女，咁係咪同一份工， 男既有男性特惠津貼人工多幾成

送呀妹入虎口
如果條仔食埋呀妹點算
佢父母又痴線

樓上有人話層樓落一個人名冇問題，係呀哩個唔係問題，留翻個名第時買多層唔使蝕税。
個問題係條女閪呀，閪女人都娶？傻撚左呀？

笑緊on9咋
3萬幾過壓測，層樓都唔貴得去邊
層樓唔貴都要靠父母比首期不如就full pay左佢啦

無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

佢條仔似做狗
所以條女食住上

同呀妹同住好好？連登仔唔好咁多性幻想，就算比你食埋姊妹丼，閪女人都仲係閪，仲複撚雜左，到時甩唔撚到身。

喔咁呀，咁由佢哋，當我乜都冇講過。

照呢個道理男人高人工可以嫌棄條女，光明正大包二奶

一定分啦 唔係層樓問題
係條女會講呢啲野基本上佢個格已經係衰 建議搵第三者 再拖住而家條女拖多幾年

其實咁多不滿佢又嫁？一句嫁唔嫁 唔嫁唔好撚嫁
最多咪搵過個
無父幹既話 儲到既錢根本計到
比你一個月儲一萬
都要做五年先有60萬
仲要講緊無輸錢 一個唔好彩投資係輸既隨時做5年野60萬都無
何況又唔係個個人一開始就儲到1萬
當我有儲到錢既時候你方條女唔會呢樣果樣要你洗左佢？
旅行 節日 紀念日
佢大可以唔嫁 因為黎緊既生活都係預計到

條女想證明俾某人睇佢可以好早結婚，係咪有前度都就結婚？定d best fd都結哂？

貼埋第二個女嚟嫁
嗰條女是咪好醜？

btw 佢叫得啊妹嚟係咪代表樓主個fd可以叫埋老豆老母嚟享福憑咩佢叫得我唔叫得
大家累鬥累 塞爆間屋
怕春

一聽就知閪la 臭雞港女格
講真咁就一世架la
而加就話聞底褲
遲下個妹結婚老公咪又係搬黎住聞你個fd個婆d底褲黎打j
方佢老豆老母拎到多筆錢出黎做首期咩

禮金果啲就咁聽，合理
但係條女講嫁俾低人工既都叫將就啦呢句
一齊睇就睇得出條女咩格

幫條女上一課
開始明白賤男嘅出現都係啲女逼出嚟
之後條女可以同人講我感情受傷

普普通通嘅樓都可能要供15000-20000，仲有管理費差餉，水電煤，真係要傾下每月開支點分擔下，最多男嘅出大份d

仲要大口大面
真係貼都冇人要

依家先廿中，咁都唔搵第二個

日日行路游水返工 餐餐捱面包 咪供到樓囉 到時條女就個個月大魚大肉

住屋係一個問題
之後 一齊住 日日受氣 係長期心理問題
而家已經咁 好難想像 樓主個fd 遲d唔會離婚

名其實冇所謂，離婚都係分一半

睇到開門利是最少十萬唔想睇落去
叫你手足搵第個啦，月入近3皮有樓唔休無女

條女仲急過你，
過多幾年佢求你結，
幫你比埋都仲得

個仔完全處於上風，
洗撚驚

報紙佬又有故仔偷

絛女搵幾多

條女都係想咁樣食住佢成個屋企,

建議個男仔乜都唔洗做， 拖多3-5年，
到時就係佢食返轉頭

走啦屌咁撚屈就

供樓記得留record，有得追番架

本身自己都係讀唔成書，
啱啱係八大邊緣，
有乜資格笑人地

樓主真係要好好同個friend傾下
send埋個po畀佢叫佢睇
條女跟本唔似搵老公
似佢地成家人一齊搵水魚多啲
啲要求無理到癲
付出同收穫完全唔成正比
結婚係開心事
有咩理由結個婚
好似搞到自己變人哋隻狗
男人二十中搵到近3皮好唔錯
而且正值事業上升期
真係完全唔驚冇女
唔好為個港女做傻事
佢提出嘅要求
我就唔覺佢有幾愛你朋友
千奇唔好畀條港女得逞

同條女講等肺炎完咗先結婚
可以請多啲人嚟見證，又可以去旅行
跟手叫佢買咗樓先，樓價會係咁升
買完個妹入嚟住就搞埋個妹
最後再分手

就咁睇唔似
睇相佢用好大pat陰遮住上半邊面

條仔比條女食住沒運行 最好分手

佢自己申請
好愛佢嘛 佢咪接受全部囉
佢同你講完咪又係繼續

呢d日日放負唔解決問題既人勸樓主都唔好群咁多

唔識個男仔女仔
有時有d仔都鐘意講到點慘點慘
將問題推晒落對方度
所以最好兩個自己傾 傾唔惦咪分開囉

等條女俾左首期先
之後唔結
等佢自己供
咁撚勢利，下條仔無樓一定唔嫁
等間屋變姑婆屋

分啦，咁既樣結左仲得了

會都唔值

sales 界需要你呢啲人才

查實哩d臭閪邊有人要

你朋友日怨夜怨又唔聽人講剩係放負
真係唔好理佢

呢d小學老師咁臭閪？點屌呀

再講做個小學老師都唔係好高人工姐，你個fd 2萬尾唔會少佢好多囉條女真係以為自己個閪鑲鑽？

個妹住埋入去？
樓落條女名？

算啦，呢啲女人要唔過

唔好結，千祈唔好結，好明顯騎牛搵馬，派帽女主角

明買明賣
人地都埋你睇自己D西格，你fd 覺得無問題咪無問題lor
唔好一日出黎話好後悔就得，條路自己揀

叫你個fd得閒冇事就讚下個妹幾靚幾叻幾溫柔
聽多兩句條女驚你個fd鐘意個妹，就唔會要個妹一齊住

男同女本身公屋定點
呢個年代講人工無用

幫人供樓，層樓仲要仲無自己名，第時比人帽咩都無晒。

記住唔好分，唔好等佢害第二個

廿中揾二萬尾算唔錯啦

20中兩萬尾好ok

係女方話要畀家用老豆老母
條仔覺得條女畀說話佢聽

不如樓主講清楚啦
成篇都1999

彩佢都傻啦

無名仲要我供? 你個妹我扑唔扑得先?比佢入來住
外父外母比首期? 無我名我供來做乜?

無份落佢個名，但要幫手供都夠死啦

有份供樓, 無落名都有得分
記得留供款記錄 不過首期唔係佢老婆出就要扣返

供一部份咪當交租囉

未結就嘈 結左仲大鑊
幻想下未來幾廿年都係咁過
香港地有層樓怕冇人要咩

知人未向心中識
畫虎今從骨裏描

一個字:撇

屌
咁你真係寫得唔清楚
走啦
關係太唔對等
本身仲可以幻想條女會幫自己老公
但未結已經咁

都冇落佢名
仲要養埋個妹

夾埋條女移民
睇下佢去到外國仲有無咁巴閉

有幾廢
廿中搵兩萬尾唔差啦

做男人做到咁冇尊嚴，段關係冇意思。
個女嘅對個男嘅唔信任，結婚冇意思。

連登法律巴表示：
名只係表面儀式，上法庭既話show 你月供證明就會有番相應份額（除非你簽左野/話明 點供都好，層樓都100%屬於條女）

利申非法律意見

我諗起呢單新聞
港大教授果單

名就冇
供就有份

然後等睇d女話條仔唔夠愛佢

邊個出首期都唔緊要
證明到有供
離婚都有得分
好似係

只要男方出得起一半首期，就可以討論落去。

父母出首期，寫大女名，大女供，細女一齊住。有個唔知邊度黎嘅男人黎住，要我個女晚晚含奶啜不止，仲話交返租好難搞。

呢個男人都係搵返公屋妹啦。

是

窮撚學人結婚
女人出首期 落女人名又唔得
男人出首期 落男人名係應份

搞大個肚先

調番轉咁諗 條女咁巴閉 咪分手囉

結婚要門當戶對係真架，咪鬼結啦

層樓婚前定婚後買
婚後買如果離婚都有得分佢層樓
就算無名

佢咁樣仲唔分手⋯仲要結婚

貪錢咪自己搵囉，但而家佢要不勞而獲叫人哋搵，你個朋友就坐定定俾佢食，molamola。

佢唔第一時間分手，你只可以盡力叫佢唔好結，但你預咗幫唔到佢。留名。

係，廿中都係畢業冇耐⋯

分手 唔好哂時間
女方咁好 緊係放生佢等佢搵過更好

咁又點 佢俾得起首期咩？
冇條女 佢結婚之後訓邊

畢業幾年買咩樓姐
量力而為得唔得

層樓男人無名要幫手供
連登仔：無名憑咩要人供樓啊屌你老母

層樓女人無名要幫手供
連登仔：起度住唔使交租啊？幫手供咪當交租

層樓男人無名
連登仔：結婚都唔落名 根本唔當自己人

層樓女人無名
連登仔：留返個首置名第時買多層啊嘛

有冇諗過個女仔有能力自己照顧到自己，就算年紀越黎越大，都唔會做下家嗰個

振夫綱，唔柒買，同老婆出去租 = 幫業主供樓
外家出首期，落老婆名，負責供 = 幫老婆供樓

竟然係選擇一？
你老婆o係你眼中連個放租盤既業主都不如？

首期都俾唔到叫處於上風
你以為香港啲女人全部身無分文啊？

啱呀
佢哋而家未結婚都日嘈夜嘈，結咗婚都唔會幸福
不過睇吓佢朋友點諗囉，一個願打一個願捱，如果佢覺得自己冇能力再搵到個咁好條件嘅女仔，我覺得佢會屈就

時間永遠企男人呢邊

但你朋友犯賤加心軟就all the best

其實有時諗唔明連登仔嘅諗法，歲數唔代表一切，而且個女人有能力俾首期之餘，收入仲好過男方嘅話，佢冇需要處於下風。

呢到9成男人都係以為香港啲女人全部都好撚窮 等男人開飯 如果唔係會餓死訓街
實際人地樓都準備上得
你地班男人慢慢訓公屋打飛機

廿五歲買咩撚野樓拿拿聲搞移民仲好啦

從來都係得d 女人急結婚, 都唔識分莊閒

其他無咩唔合理，幫手供都係比月租，係阿妹住埋一齊難搞。
男廿中搵兩萬尾當然人工唔錯，但屋企無咩support就唔會係適合結婚既狀態。
又要公平，又要出唔倒一樣咁多錢，咁早同女朋友plan結婚係不自量力。

咁簡單不如男家full pay再寫男仔名咪無咁多事發生

幾時講100%？

條女擺明想飛咗佢，死都要同佢結婚鬥閪

成班講到咁輕香
而家牌面係女家真金白銀拎左一百幾十萬出黎
唔通寫條仔個名先叫公道？
搞咁多野又細妹又鎖匙
係人地老豆防緊個Mk仔呃自己個女ja
女仔教書叫有學歷有穩定人工，男既呢？
男家有底就起碼出左一半首期啦
邊個莊閒都未分得清

問心啦，如果你家姐/個女拎屋企錢買樓
條仔禮金又怨金器家用又怨
連供一份都覺得自己蝕左底
到時咪變左你自己上連登怨有個食軟飯姐夫+on9家姐

最重要係咩，你覺得條女閪
有無諗過佢幾多親戚姊妹
講緊佢比個男人搵著數佢都頂左
而且講到明條仔好愛佢，愛就得啦關你外人咩事
咁驚咪一結婚bump大佢個肚
咁第時層樓點都留比個仔，夠啦掛？

首期女家出，但要男家幫手供。

btw，對面太閪，千祈唔好放佢出嚟

如果要計咁清清楚楚，唔開心，
結完婚咪又受外家氣，受老婆氣，
點解要結落去？
到時離婚又有意義？

如果樓都唔使供既話除左出精樓主仲可以為呢個家出咩？

但未結婚已經日日俾人屌人工低，小學老師人工咁高，一般人邊夠你黎。

遲下可能逼條仔去做狗添。

走啦
都唔關錢唔錢事
雙方冇左基本既互相尊重
結黎都哂鳩氣
好多人放左太多因素入愛情入面
愛情好簡單就係開心
如果要計咁多野 又要唔開心
不如算吧啦

結婚係一個平等 互相信任 尊重對方
結婚完仲講「上風」「下風」
「我做大時你做細」
「我講嘢你就唔好插嘴」
咁不如分開，結左就輸一世
條女「咁有錢咁叻」搵個食軟飯啦不如，
同埋毒撚唔洗打飛機，
去叫雞肉金都係500蚊前後，
大家用下個腦

而家邊個同邊個計？
係男家（個朋友，which完全局外人）同連登仔講緊無名又唔供，條女年紀大、教書無吸引力，又唔值得比咁多錢，條仔錢途無量（好似係）應該溝第個...

個男仔都覺得無問題唔知佢個frd咁上心做咩

咁呢樣嘢係個女嘅帶出先
“人工搵多搵少”
雖然我都覺得連登仔話拖長
會攞返主動係一廂情願

女人口大食窮郎
你個fd成世都抬唔起頭做人

啱呀
有咩唔啱就拆到啱，溝通係基礎

有份住唔洗供樓㗎？
首期女家出 樓又女家供
咁個男人有咩付出食軟飯？

男屋企唔算有錢
本身公屋但屋企壓力唔大
女 居屋

夜晚2點出po太眼瞓

過咗30佢求翻你轉頭

條女講到出口係衰格
但你個 friend 條件真係唔掂喎
住公屋又買唔起樓
女方結婚想要金器禮金都好正常啫
可能你朋友都知自己選擇唔多
當佢搵過另一個女朋友
人哋都係有呢啲要求㗎啦

睇完呢單野覺得個女仔自己又無本事到個滿足自己要求既男而數低自己身邊果個，結左婚真係仆街鳥

做老師35k起跳

真呀
可能女家就係驚自己個女俾人呃
樓主個朋友連結婚送金器都要怨
有啲誇張喎
10萬蚊嗰度我覺得係講緊禮金啦
真係唔算好多咋喎
當然啦，要咁樣防個男仔不如唔好結
只不過睇唔過眼樓主講到個朋友俾人呃咁

真心唔明啲90後o靚仔做咩咁撚鐘意30歲都未到就結婚
男人咁早結婚托柒咩一啲好處都無

說好的男女平等呢

有著數：男女應該平等

無著數：你係咪男人黎嫁

廿中搵2萬尾仲想點

補充多少少
個fd原本唔係鍾意依個（睇相靚d)
佢老豆老母都話個個女仔好

但人地唔show佢
被拒絕之後依個就乘虛而入
成件事前後都冇一個月

你fd正確解法：
婚照婚，樓照住，種照借
不過屋企隻乸咁閪惡，
唔擔保男方會唔會出去偷食搵愛情呀嗱

借種
驚無人要
現實無其他人溝

過到幾年 搵個新鮮啲既肉好過啦
女人個樣一殘 唔使旨意有人要

你講緊你朋友同呢個女仔拍拖一個月就話要結婚？
定係上一個唔show佢之後
隔咗一個月就識到呢個女朋友呀

算係咁啦兩萬尾

咪係 大把女人肯 只要你哄到佢好愛你
So far 真係未遇過一個係唔肯

根據樓主形容
女仔外型好似唔係好得

你估男人唔keep嘅話，又會有女咩？
你未見過有啲4-50歲，都仲係單身冇女吼咩

真係未見過
4-50歲單身女高層就大把

嫌三嫌四咁唔好結

你都on9 男人怕咩單身去到日本 烏克蘭 俄羅斯 任食呀傻系 仲要又平又正

仲要大部分女人由細細個已經冇做運動 肌肉量 肌醇本身又少男人咁多 你話邊個殘得快？

你講得啱呀！
如果男人上咗年紀又唔保養嘅話，都唔會成為搶手貨啦 其實用性別/歲數去討論冇意思

有冇諗過女人都唔介意單身呢？
男人用下體諗嘢多，點睇都係男人需要多啲啦如果唔係點會有咁多性工作者滿足你哋呀

被人飛之後一個月就依個女人接手
拍左拖好似冇一年

講到條女咁撚樣衰
揾十萬都要諗下啦 何況小學老師得3 4 萬

我見過呀
而且仲係禿頭嘅添

不過男人需要屌閪 唔需要結婚

咁仲結乜，分手搵過個啦

遲早離婚 屌撚左就算
呢D臭閪遲D佢求返你轉頭

你咁講矛盾
既然你話男人怕單身係因為賓周痕，咁下一句既然有雞叫又點解仲需要拍拖？

大把世界

有冇諗過你朋友條件真係普普通通
佢可能都知自己無乜選擇先娶呢個女朋友
你只不過係佢朋友
其實唔使咁勞氣喎

你又窮身體又差啫 富婆成日叫鴨你唔會見識到
同埋清槍都可以係為健康

女人介唔介意單身我唔知 我淨係知大把男人50歲個樣定身體機能都後生過女人3/40個陣 到時都冇得你介意呀 講到你有得揀咁

因為上面位巴打講又平又正呀嘛
佢唔係講緊叫雞咩？
佢講得出呢啲嘢都似雞蟲黎
定抑或你都係？

咁我祝福你
希望到時你又老又醜，都搵到個真心靚老婆（用錢買嘅唔算咖）
高質嘅男仔，任何歲數都吸引到靚女
唔使等到老先有嘅

做乜9女人真係好撚on9
我個孫都就出生喇屌你

唔會教人分妻
但真係要傾好晒先去結會好啲

撇除啲錢銀瓜葛
女既覺得自己屈就咁嫁
男既未結又已經開始覺得煩
唔通結左婚啲問題就會自己解決左？

呢啲case其實真係去搵婚姻輔導幫下手會好啲
起碼結之前攤出來講
唔使結左之後大家後悔最後由夫妻變仇人

原來你做咗人老豆
如果我老豆講埋呢啲野真係羞家
希望你唔會比啲仔女嫌氣啦

嫌棄*

痴線話你logic fail就等於我係雞蟲
得啦得啦成個post同你討論過嘅全部都係雞蟲

仲有你解釋到男人點解需要拍拖多過女人未？

咁咪自己一個孤獨終老囉

把口臭撚過屎坑又理虧
叫佢唔好出黎丟女人架好無

我回應緊上面位巴打啫
人地講明又平又正
係咪有錢銀交易呀？

你把口就真係臭啦
下下咁爛口

屌 咪撚轉移視線啦
你講到男人結婚只為性需要 咁宜家叫雞都得 咁使乜結婚
你地又有乜咁矜貴？唔夠講？

講返樓主單野 根本兩位事主都失真啦
兩個人一齊唯一要做既事 就係令對方愈來愈愛自己

你個傻系 嘗試為女人挽回bargaining power就on9啦

如果我老母好似你咁小器郁啲講唔贏就咒鳩人就真係嫌棄佢啦

我喺下一個留言改返隻字啦
你見唔見到？
你哋咁激動，睇嚟篤中你哋死穴了
好可憐

條臭閪見到你呢句一定嬲撚到紮紮跳

拍拖無一年就結婚咁on9

唔會 放心啦
我當笑話睇
見到你哋笑到連狗咁，我都好開心

你真心好撚柒你地啲港女對咩人都咁撚「真性情」所以個朵先咁臭
我唔通抱住個b 講屌你老母咩 對住你個傻系咪盡情屌你囉
你係咪俾人嫌棄得多上到黎係到想自我救贖嘅

你朋友男方而家有幾多儲蓄？

廿中兩萬尾算係咁 定條女想佢去做黑警？

佢本身仲諗住幫女人爭取返少少bargaining power 女權撚就係一樣咁柒既野

見你咁慘
送個like比你

你哋平時係咪好壓抑？
點解可以講嘢咁負面
曾經有過啲唔好嘅遭遇？

你真係好撚肉酸
駁唔到就潛啦淨係識拎啲無關痛癢唔係重點嘅嘢黎死雞撐飯蓋扮哂唔撚care咁
孤獨終老啦你八婆

俾返一半首期落返個名ok?
Winwin

你平時生活有啲咩壓抑
上網宣洩下都係好事黎

又屌人雞蟲又咒人又老又醜
你係咪現在過去未來都唔好嘅遭遇呀

你見唔見到係人哋人身攻擊先？
不過你要扭曲都冇乜意思

真性情=唔識做人，香港人通病嚟
比著喺台灣/日本，呢類人多數都會社會性死亡

唔排除少部分係阿氏保加症患者先搞到咁
但好多都應該係父母縱出嚟先搞到唔識做人，畢竟喺香港有閪就高人一等

你問自己既野唔使打出嚟

有份供就要加埋名啦做乜9份首期最多第時俾返一半還埋息
根本唔係相愛 就要傾生意咁傾 咁有份供 當然要有份落名

咁講啦 真性情都要睇context 語境 再決定幾多成真
唔係下下講到最底個句 或者令人難堪個句

唔一定架 講人食餐飯 寄宿一晚個陣順便互相解決性需要咋
平時溝港女都係咁架啦 俾你決定係咪錢錶交易喇

你邏輯思維咁差睇怕網上宣洩下都唔夠你抒壓 反而會招致一大班人過黎教化你 你頂唔頂到架

仲小學老師，條女真係唔掂喔，想搵個有錢佬埋去溝富豪家長啦，畢業無耐2萬尾都好勁啦，嗱嗱臨踢咗佢啦，條女真係不知所謂～

想樓主答下

一開始係你哋喺度人身攻擊在先
之後又倒轉哂啲嘢黎講
你哋思維真係好扭曲
你哋繼續自以為是咁做人生教練，隨便

唔係大肚去結婚都係on9子

有哂理據仲點撚樣人身攻擊呀事實係生理學上 女人肌肉量 肌醇都少男人好多 加上觀察經驗得來 好多女人的確細細個已經唔點做運動 從而推論殘得比男人快 有咩問題？

扭曲得過你搬完龍門又宅親自己隻腳係度怪罪人咩臭系

咁都忍得，唔差在食埋屎啦

人工愈嚟愈追唔到樓價物價
生活已經困難，仲點會得閒講感情
話唔定條女都係想搵條友幫手供樓咋
自己外貌身材唔出眾，經濟條件好既男人有咩誘因揀佢先？

況且香港好多人都要臉，覺得唔擺酒=窮結=冇臉
就算條女唔想大搞，佢老豆老母都未必approve

你好有趣

學好啲含撚呀8婆 千祈唔好同人理論 輸撚死你呀

結得咁唔開心結黎做乜
要條女養？

呢鋪聽連仔講無錯 呢啲女都做教師 啲細路真係好撚慘

同佢個妹住咁正

你朋友就是

名淨係落自己 要佢阿妹住埋
幫供樓送阿妹

最好既解決辦法就係
唔落名 唔洗男方供
男方負責多d 既家庭開支

你無份出首期 落名講唔通
要供都講唔通
但你有份住wo 其他位都要比大份d

你個fd 一定成世 比條女食住
鬼叫你個fd唔夠人有錢咩

係有骨氣（和家底）

借都借返半份首期返黎夾
做左幾年嘢 20萬點都有掛
搵屋企人攞多少少
乜都一半 個妹入黎住就收返租

但落名呢 結婚之後 開聯名戶口買算啦
點都係落1個人名架啦 無人聯名
有咩事咪打官司 證明到你有份比首期 有份供就得

壓力唔大 咁男家點解唔出一半首期？ 一齊落名 平起平坐 咪仲好。

講真公屋仔搵到條女賺到錢又肯出首期 真係唔錯 落唔落名都冇咩影響 因為佢有份供 上到court都有得拎返自己供嗰份

當然有料自己賺得多 之後搵後生女結婚 自己做主 仲正啦 但預咗自己出晒囉

叫戇鳩

小學老師10個9個都垃圾

正想講 而家條女都開始嫌你廢
過多幾廿年都會覺得你係廢
你可以忍到條女日日咁串你先算

呢個講法唔岩 早2-30年前就孤獨終老
而家時代變左 係搵毒撚埋單

女出首期
男付出啲咩
咪害個女仔啦

首期女家畀

一早已氹掂佢自己老豆老母拎首期出黎買樓

我阿爸阿媽唔會拎得出我出返去喊先

好奇一問 點解廿中結就俾外家食住

好羨慕

女有錢佢幾百萬
起跑多佢20年人工

男屋企唔算有錢

係窮到仆街

中出兩個月 有左就走人

分分鐘貼大床嫁

計落有少少筍就真
男搵得個兩萬幾 比多d家用自己屋企
仲有幾多淨 萬五好無 比能晒條囡叫佢包能晒所有開支
到時住新樓 搵機會食撚埋佢阿妹 有細路外婆湊埋
日日扮工玩到九點先返歸 食飽就訓 起身就返工
放假會所操肌
樓主係咪想人散 自己頂上

有供就可以引用回歸信託形式同法庭claim 返自己供左果份。

其實男家女家比一半首期就problem solved

我試過你咁情況。唔好娶講堅。比錢買難受既
當你搵再個真係愛你既人。靚唔靚有無家底。都唔係重要

老婆人工高過自己
首期女家比
第日唔好彩離婚又可以分人一半身家
條仔其實冇野輸喎

關於針對問題，一律...

咁既女除左要嚟屌，仲有咩用

落名呢啲野
離婚咪一樣有得

當時人都唔覺有問題就由佢啦

呢個年代 離婚都no big deal

最緊要唔好大肚住

女家買埋樓仲想點

利申男

呢啲女人要大返佢轉頭，到時睇下邊個求邊個

你應該講係條女老豆老母畀首期
層樓淨落條ｆｄ個阿妹名
我fd負責供

字都唔識打點幫你

哩啲結完婚肯L定會比條女食住
鬧交果陣會比佢話：層樓我咖！唔開心你咪走咯

開門利是十萬？ 夾埋姊妹食夾棍？

一係走一係做下靶，人工低過女方，首期又女家出，香港女權又大過》男權。真係唔死都一身殘

人地錢多 最後都係你求佢

重點成日有說話要聽

寫左名唔代表離婚後就真係全數歸落名嗰個
你有份工都有得拎返你個份，咁當然要啲法律程序
而如果唔離婚嘅話，個名落邊個就其實都無咩所謂
落完仲無埋個首次置業

痴撚線 咁撚現實一定唔結
雖然一定有好多人覺得愛情就係咁 咪撚自私喇
但係過咗十年一定心諗幾時可以離婚啊！

有份供 有得分

樓主 講野清楚少少OK? 唔知咩依個果個

我望你講d建議完全唔覺得
令我諗到舒服呢2個字
完全係難受黎 全部都要去扮

都真係幾將就 人工又多過佢 首期有幫手俾埋 好心你啲臭鴨唔好吊高嚟賣 快啲俾人埋單算啦

落咗一個人頭睇好小事 佢哋兩個結婚條仔都有得分一半 況且條仔窮過條女 條女要俾埋贍養費分分鐘

始終一日會頂唔撚順
回頭是岸啊

係鄧樓主個friend難受
而家啲說話都咁撚難聽 遲啲又同居又見多咗女家啲人同實多咗錢銀上嘅嘢
實成撚日畀人奚落笑鳩 精神打擊好撚痛架

咁叫男家拎返一半首期出黎咪落埋佢名囉..
依家大份首期係女家出, 又比個男嘅住入去, 唔係供樓都唔肯供呀?
當租樓比返租金都要啦 食軟飯都唔係咁食啦

10萬數開門利是？搵100個開鎖佬拆左你道門唔好？

男家睇怕都冇架啦
所以頂得順就大啖大淡食
頂唔順就及早離場

又食又拎又唔想比錢 咁係要聽下d說話架啦
唔想聽咪止蝕離場囉.. 反正條女點都冇蝕

可能條女好能索，人間性器呢

宜家條女有錢啲，結左婚之後懶懶閒，搏離婚分身家男方有著數喎

香港地 唉

係你個friend供曬，定一齊供？

結左比老婆食住一世，成世比外家話無出息

男人之中佢都算垃圾

條女搵得仲多過條仔喎
女家屋企仲貼首期 條件上女方好啲

睇落咁似晴報啲文 不過如果係真既話，其實最簡單咪分手囉，兩個人喺埋一齊咁辛苦為乜呢

唔好放件怪獸出黎害人

係咪甜?
娶老婆有屋住, 仲送多個妹

條女豬扒嚟 救唔返

首期都唔使出 仲想點
十萬禮金有啲多 1萬咪算囉
其餘都無乜大問題

咪結啦，忍咩9，忍唔到一世，到時搞離婚都嫌麻煩啦

講得好！

如果係真心相愛大家傾女哂先咁決定就得既
但婚都未結條女日日怨個未婚夫人工低
未婚夫又覺得個女人無理
點解都仲會諗住結婚
點睇咁既狀況都唔似會過到人世
個男人慘過做狗
好心佢俾啲骨氣唔好咁啦
人生伴侶唔應該係咁架喎

遲早分手

你有返咁上下貢獻既 (金錢/家務/愛意) 咪少 d 說話聽
比盡佢都仲屌鳩你好似呀教授個老婆咁
就咪柒結 la

Agger
所以我做男人幾大都拎返一半出黎

未離婚己經咁 自己諗

馮盈盈咪又係 但你地個個話人地係雞

點解有問題
結婚生仔正常人都會想
你唔想結咪即係唔想同人過世囉
咁拍咩拖姐 去叫雞啦屌

分手

30尾好難埋到
埋到都淨係睇錢

屌呢啲case就走喇，先廿中，男人大把世界，相反個女人就開始冇市場，當然搵個第二個過人世喇

飛咗佢啦

睇文都覺得佢條女麻煩，問你個fd 係咪真係可以頂到佢一世先，到條女變咗大嬸又煩一定好難頂

保險嚟
因為離婚果陣男要訓街

有份供唔落名
仲要拖埋個妹再俾家用
條仔係條女眼中係廢
但條女成家都好閪

邊個出首期, 邊個就係大
想結婚就硬食啦

緊係依家分手啦
話無錢唔想辜負佢咁好條件
到佢無人要 仔仔吊高嚟賣
女人去到接近30就開始慌
做老師仲點識到男仔

同居唔撚得？又非黑即白
仲有幾時話唔想結？我講緊男人20中就結婚on9

Agger樓主真係莊閒都未分清
佢個frd就醒
又食又拎 得閒呻兩句仲有人鄧佢唔抵

廿中，唔撚開心真係咪撚結
仲有日子

分啦
以家都咁撚嘈
到時結左就日日嘈
結左你又未必會離
唔離大佬仲要忍過世呀你估番工呀
唔鐘意可以輕鬆辭職

錯誤既開始，最後結果咪又係大機率錯撚晒

聽啲呀叔成日講
挑女人渣嘛，你廿幾
佢廿拎，玩一陣
過幾年就唔值錢啦
但下一批廿拎既囡又黎到

可能你個fd想3p

開門利是10萬 真係痴撚線 開門利是係俾姐妹 為家庭好既都唔會咁做

供樓冇名冇得話事就更加痴撚線 結婚後9成9家庭洗費又係你個fd俾 條女自己賺錢就自己洗 而家話就話同阿妹住 到時阿妹結婚冇錢搬出去佢老公分分鐘搬埋入黎 到時你個fd 條女一句 間屋我個名架wo 順便叫埋佢老豆老母入黎住 到時你真係分分鐘錢就白供但一條友要洗五條底褲

女隻豬9成9又唔係你個fd 食 俾完禮金仲好似要入贅咁睇人面色 結黎仲乜9 你個fd條女就真係飛撚左佢算啦 如果真係當你 fd 係結婚對象 一定會同你商量買樓 唔會女家自己一條友買 9成9 搵到有錢水魚會飛9你個fd 什至俾綠帽你帶

叫佢搵個跟佢地姓男人嫁佢個女算

樓主仲要幫個 frd 話條女唔靚鍾意 ex 多 d
咁分手去追返個 ex lo

咁樣嘅話遲早離婚

你可憐啲係到發埋晒啲細蚊仔脾氣😂😂
肉酸到😂😂😂😂😂😂

個朋友小心啲㖭呀
樓主爆響口一個唔小心俾條女知個ex
張長期飯票咪凍過水
同樓主反面都似

係有料嘅 大器晚成嘅 有家底嘅
早結婚就蝕
但低質嘅 有人肯結婚已經偷笑
因為未必搵到下個
君不見大把三十歲四十嘅話自己手仔都未拖過？
嗰啲你俾cat girl佢都肯結

咪就係 大多數女人年紀一大就想迫婚
到時諗下埋唔埋佢單好過啦